#Kelompok 12
Nama Anggota
1. Nur Ali
2. David Erlangga
3. Dennis Darmawan 


#Tema Project 
Membuat Blog Artikel (skema ERD ada di folder public)


cara akses akses kehalaman admin : 
localhost:8000/admin
untuk login, harus daftar terlebih dahulu 
=======
#template yang digunakan
front end ==> Evolo Free Website Template - Free-CSS.com
login ==> Sliding-Sign-In-Sign-Up-Form-master (https://www.youtube.com/watch?v=piG91X4sV2U)
forgot password, recover password, dashboard admin (admin LTE)

#pengaturan env forgot pasword dengan email notification
APP_NAME=Laravel
APP_ENV=local
APP_KEY=base64:sqzmVv/2af0LCeP2WH5LGomUpnt1SDxp/KRVhNQngdo=
APP_DEBUG=true
APP_URL=http://localhost

LOG_CHANNEL=stack

DB_CONNECTION=mysql
DB_HOST=127.0.0.1
DB_PORT=3306
DB_DATABASE=tugasakhir
DB_USERNAME=root
DB_PASSWORD=

BROADCAST_DRIVER=log
CACHE_DRIVER=file
QUEUE_CONNECTION=sync
SESSION_DRIVER=file
SESSION_LIFETIME=120

REDIS_HOST=127.0.0.1
REDIS_PASSWORD=null
REDIS_PORT=6379

MAIL_DRIVER=smtp
MAIL_HOST=smtp.gmail.com
MAIL_PORT=587
MAIL_USERNAME=k12tugasakhir@gmail.com
MAIL_PASSWORD=Zanpakotou
MAIL_ENCRYPTION=tls
MAIL_FROM_ADDRESS=k12tugasakhir@gmail.com
MAIL_FROM_NAME="${APP_NAME}"

AWS_ACCESS_KEY_ID=
AWS_SECRET_ACCESS_KEY=
AWS_DEFAULT_REGION=us-east-1
AWS_BUCKET=

PUSHER_APP_ID=
PUSHER_APP_KEY=
PUSHER_APP_SECRET=
PUSHER_APP_CLUSTER=mt1

MIX_PUSHER_APP_KEY="${PUSHER_APP_KEY}"
MIX_PUSHER_APP_CLUSTER="${PUSHER_APP_CLUSTER}"




#Link Video Demo
(menyusul)